原來可以用emoji做user name

名字太長 仲想加個😂落最尾

原來可以咁用

開心大發現 👍👍🔫🔫